死啦，開始覺得sony啲機幾靚仔...

同S9一樣，上下框唔係幼，但都唔算粗
正正常常嘅mon，冇m額、冇家燕姐
冇設計就係最靚

三尖八角

Xzp用家表示同意

遙控黎既

佢呢個設計用左唔知幾多代
而家都係將個mon 拉大下巴收窄

我覺得佢最應該改既係UI
好似咁多年都係咁上下

xzp即係呢部？
咁大個額頭都用得落

但我又唔想佢改到太多野⋯搞到好阿婆嘅感覺

你要睇埋機背

Sony感覺就係整體還好 但永遠都會有一堆小問題 呢堆小問題太影響使用

個os寫得廢呢

睇完周董呢個Xperia廣告
想Check咗部11換呢部Sony

Sony只有電視最吸引

以前個款個巨型額頭下巴...

同年三叔機已經係好靚仔
依家走火入魔到玩家燕姐...

睇睇下見到個咁既廣告

有得揀你先係老闆

三星內置有得set隱藏

以前係罪大 fans
用過好多部都無試過壞
不過用耐咗就變得好慢

今次轉咗 pixel 2xl
係快係爽
一年唔夠隻 mon 壞兩次

下次用返罪大

有部Xperia SP
透明bar An 4.3仲未壞

無需多講，靚

呢殼okay
玻璃底不了

xz2p

陣間又一堆三星華為打手扮sony前用家入嚟數臭sony

乜野係罪大？

索尼罪大滔天
Sony is guilty

講咗成十幾廿年都仲有人問

以前有班怨婦成日話個芒有問題打唔到pubg
整返好未

xz2c 裸跑粗用中

日日同佢沖涼

尋日上showroom 拎過上手玩
係幾好手感，有iPhone we 既感覺
2600 有3鏡有防水有hi-res 算係咁
不過再睇埋pixel 4a 先再考慮

SONY 哩幾年最靚係 Xperia X Performance

極度懷疑sony機身設計部門設立於無人孤島
個外形永遠落後其他牌子幾年

好睇機
轉iphone之前幾部都sony機
一部狂跌都用左兩三年 另外幾部無咩跌都1年貨仔
唔係sony無細機我都唔會轉iphone

鹿鼎記已經28年前喇
00後冇睇過有咩出奇

屌
佢機背真係好睇嘛

我ip11用戶

對部X1 m2 有啲心動

死啦，我都對10 ii有啲興趣，又係俾外觀吸引

唔係合併咗無耐咋咩，遲吓有相機部加持應該會勁啲

勁襟用 跌極都唔壞

部機側邊睇落有D似三叔D曲mon 係既話不了

巴打唔玩相機，PS4嗰啲？

中低階機有防水真係抵讚，三星中階機死都唔下放防水
不過如果sony機有多啲ram就好

好過水滴

你個客席打手連咁闊嘅額頭下巴都啱

PS, PS2 係正嘅
PS3 走下坡
PS4 唔掂#ng
PS5 諗諗先

睇見個spec真係
sg 665, 4 GB RAM

你都識講係十幾廿年
老唔係咁認既

唔好改，用返原裝算鳩q數啦，越改越爛

於是當其他牌子走火入魔到玩畸形屏
sony就啱啱好嚟到mon設計嘅平衡點

其實好睇過全屏.....

POS 機都唔同手機...

點算好
有冇iOS嘅黑蘋果用

你識條鐵咩 不過哩個LOOP 如果上FULL SCREEN SONY應該熱賣緊

啱啊

第3張圖係S9嚟我po出嚟對比用

呢個真係最柒

柒

原來係咁 我眼殘

android咁少ram難以想像

上次叫咗你改名客席打手

我andriod頂盡二年一換，sony都好耐無用，呢部外觀咁樣，手上部三星睇黎好快換走
但係再睇返sony個spec又要諗諗

係，而家andriod無6GB RAM都幾難去馬

我都係成10年罪大用家
上年終於頂唔順轉Pixel 3a, 起碼無咗倒水問題

大機黎講好揸手

仲好平

用緊舊底果隻細細部 好揸手
而家出到老撚禁長 冇晒興趣
但又揾唔到其他brand有禁細部

我部iphone 7 plus 到而家都用緊啦
佢一出就買左
不過對Samsung 機有陰影

但個系統好唔得

sony舊電

fifa玩家表示要屈服於索尼之下 因為屌你老母pc fifa個pro club ser係含撚曬 ps就幾萬人排 屌你pc得幾百人排

冇錢搞
原生?準系統

係, 已經花晒 + 5勞7傷, 但係就係唔壞

2xl

訓咗2年？

用一兩個月會後悔

回哂塘啦

做工作用機/副機，我可以接受。

岩, 我都係. 第二三年都未壞
因為我用左年幾就換左IPHONE, 係第二三年部手機唔壞, 開心使用

7.7

an機我都係貪佢真多工split screen，少ram真係講唔過去

仲sell長mon方便split screen

PC最多cheater
出新game又隨時要轉顯示卡
PlayStation穩穩陣陣打下機唔追fps根本無得輸

其實係 黎緊個年都應該要加盟ps

華為先係最好嘅機!

Sony Chan？？

咩係家燕姐？

才華配型棍

好厚

true，又可以玩抽獎

華為P40Pro混用京東方、LG OLED螢幕再惹爭議，華為粉絲帶顯微鏡買手機：我要買到LG螢幕的手機！

剛剛過左2年，用緊第三年
上過去維修3次

用咗6年3部機都未去過維修

我都考慮緊買10 II 用嚟返工用

依部咩嚟，真係幾靚

買唔買好？

Sony Xperia Pro

我唔買，接受唔到個spec

啱用夠用就買，唔洗買最top

係幾靚仔

粒U 同4GB RAM
電連4000都冇

估唔到咁多同好
呢部野比專業拍片啲人用。
條保護邊會比較粗、估唔到xr條邊都屌嘅連登仔，肯接受呢部pro
想條邊幼啲，xperia 1 mark II 會比較岩。

sony手機正常發揮

買囉，我都準備好

Xr已經平反咗，個個吹奏核電同散熱好

全球最好買嘅smart phone 比連登踩到一文不值。
條邊仲有班幽默人士講緊條邊停航母，我都想知，究竟邊個型號嘅航母泊到係xr條邊到

Xperia 1 II幾型，可惜唔鐘意佢21:9，太撚長

ff下， sony外型 + ios就正

我想講X同Xs嘅full screen嘅平mon貼有黑邊嗰隻係粗過部機本身個黑框，貼完之後就變咗Xr

iPhone用家表示上兩個月已經睇緊
其實幾吸引

ff下蘋果將成個sony design team收購落黎

21比9

曾經A系2018年係有防水 之後可能寧願谷落ram/ufs算

本身都考慮緊Nokia7.2/5.3
但見到依部，性能相若，又好睇

sony啲機不嬲靚
身邊有唔少女女用sony機
女女用android如果係用Sony=溝得過

10 II真心比以前啲中階機順眼好多 以前額頭勁闊 下巴勁窄好怪 不過我都係買旗艦機 平機都係啱做學生機同司機接單用

pixel 2xl 壞 Mon ? 我用兩年好彩都冇事依家4 xl

自問唔係特別粗用
都唔係特別愛錫
兩次壞 mon 都係褲袋左右高度跌落地
mon 無爛
不過黑畫面有聲會震

但罪大用唔多年
跌得更多更勁都未試過壞

SONY機真心正
用緊X1

咁跌我都試過幾次但有硬膠套囉, 你全裸？

呢兩部點睇都sony 果部好睇啦...
原來美感真係唔係個個人有

我全裸
但用罪大都全裸

大大個額頭仲要寫住sony老套到爆
下巴咁厚又唔係擺緊指紋HOME掣
真係靚就唔使改到依家咁啦

之前有test pixel 2xl 同 4 xl 係好易折斷, 你玩全裸真係揾命博

本身一買機就想買套
但好難搵到 2xl 套
因為舊
amzon 訂又貴又耐
搞搞下無理就裸奔

舊電廢撚到仆街

改圓左個角無咁中意
四四方方好靚靚

sony點解咁多年係都要同階機 少人地2gb ram

2 xl 批機啲Mon 有啲問題本機都會有烙印

前xzp用家同意可惜跌爛左

已經有烙印
所以下部想用返罪大
有想過轉 iPhone

我主機係iphone 8, 近日nokia 副機 (工作/膠友apps/大陸apps用)壞咗, 所以都密謀緊咩An. 機好

有想過下Nokia 7.2 / 5.3 但唔夠Sony 10 ii 靚仔

屌 7plus 真係跌唔爛
我仲要用啲濕鳩mon 貼真係冇一條裂痕
想換下手機都冇藉口

quote自己先
嗰陣見到條bar即刻買撚咗 播歌好撚MK

張gif google搵

雖然我都好鐘意用Sony
不過我唔打機都覺觸控係怪怪地

電池過熱
換電都無用

對稱嘅平衡感，方角嘅簡潔利落感，顏色嘅統一感
三星無一部機真係有過美感
不過講呢d你應該都唔會明
ios 都大大個蘋果放係機背 唔明老土係邊 你真搞笑

相機cannon
PS4 封塵番工出街玩電話，專心玩個少少時間都係pc

Nokia依兩部同Sony差不多，
7.2就ram同相機好像都比較好少少？

咩叫check左部11？

你鐘意起方角就方角啦
對稱關咩事，自己望下s6 s7 s8 s9係咪額頭、下巴左右、上下都對稱

LOGO我講緊大大隻字寫係「額頭」好老套，iPhone幾時寫嘢係正面？
正面額頭寫SONY，後面寫Xperia，NFC都要寫埋出嚟，你同我講好簡潔利落？
仲好意思拎iPhone出嚟比？你望過iPhone未呀？
額頭有冇寫住Apple英文字呀？使唔使畫埋NFC出嚟？

SONY衰落真係有原因，明明累贅到死仲可以吹到簡潔利落
一副眾人街醉我獨醒嘅款

難得新機望落去S9咁款冇曲面幾完美，有人就返轉頭吹奏舊機

UI真係7到喊
至少落後5年啦

我瞓碌架床上格 跌過幾次落地下 一d事都無....

你有冇試過用到後面塊蓋彈起左
我用z3同xzp都係咁 係咪我問題

得我中意sony以前大額頭同下巴? 我覺得好靚 至少好睇過全面屏先

超幼頂底bar咪仲靚..

冇
我個電池仲未死

咁當我審美唔同一般人啦

係咪電池漲先會谷到塊蓋彈起
定係啲膠溶嘅問題
我好似一用3年左右就會咁

都唔知係唔係連design 都無錢請
我最後一部係Z ultra
有個fd 有用Z1P (兩年前款)

根本一樣樣 係個clock 改左 其他都係咁樣樣

至少d icon都統一形狀先啦
完全冇誠意 LG都好過佢

我由頭到尾 覺得就好似 PSV 遊戲機d icon 咁
仲有打電話d 介面仲硬係核核突突咁

依部用過手感幾好 又襟用

所以Sony機係注定要收皮 得番死忠

我真係唔知
因為我未算重度玩家

兩三年算得d咩
我部se都4年
老母部6都5、6年

因為 sony不嬲都係鳩屎 cheap精

全球市佔1%都無

扔錢落海
唔爭氣 比d大陸機搶曬

大陸機睇中消費者貪平同睇數字 係CPU RAM ROM呢啲最易睇到嘅數據谷盡佢 係其他位慳就得 Sony就專心整好個螢幕同設計 堅持唔用穿窿mon又竟然少知音人 無計

之前我都覺得 21:9 太長
但係我同事用緊
上次拎上手玩
發覺 21:9 反而可以單手操作
左手拎住部機
手指公輕鬆掂到右下角
而又唔會覺得個 mon 細

但係機身設計 對普遍消費者而言係十年如一日
鏡頭畫質唔理想
就算加多d RAM 賺少d 都唔肯

之前轉過弧形啦 結果係點有眼睇 iPhone都係無乜點大改嗰喎 根本唔係設計問題 仲大把人話靚㖭 但問題係宣傳少 同Spec追唔貼Samsung 而且最重要係型號太少 2019全年得4部機 仲要10同10 plus完全唔賣得

不過螢幕上半部份係咪好難觸控？

Google原生再改，覺得可接受

單手打到字好緊要

唔好撚用，好睇唔好用

好似平時拎大機咁
我本身用三叔 69

7撚到

我係鐘意方角呀 有咩問題
你唔鐘意英文字就英文字啦 吹到老土
勁好笑 咁好心機覆我幾句野 有晒圖 三星打手？

我情願佢出機少（Q1-Q4)每季一款就夠，由入門到高階各一款
都好過三叔出機海
亦好過apple 咁，年年谷起第三季同一時間出

大過5吋都已經唔預單手操縱

但你要知道機海先可以保持住個關注度同出多啲貨 你見Apple都開始出唔同款去大包圍就知啦 宜家智能電話飽和咗 唔出多啲款好難做

XZ2P 用家 表示同意，

仲諗住今年中階可以爭氣啲，睇個款幾得喎，想拎錢出黎，再望落個spec到，都係收返埋，真係買唔落

三年基本野啦 咁都有得吹奏

我咪就係話你鍾意方角呢一點囉
對稱其他機都有，簡潔就絕對冇sony份

3個point得1個主觀point係成立就唔好吹到自己先叫有美感啦

不嬲SONY就只賣樣

Apple今年都5款 4款12+SE2

係 其他機都有 所以用緊iphone
三叔真係無 你真係唔明

當年A R C最靚

上下bar 加埋變遙控

「所以」用iPhone？
iPhone既冇起方角、m額機亦唔上下對稱，唔附合你上面提出嘅「獨特美感」喎

仲有用緊iPhone連有冇寫住Apple呢幾隻字母都唔知？仲拎sony機整咁多logo同iPhone比簡潔？

三叔嗰幾部又點樣唔對稱呀？對唔對稱係客觀事實，一句你唔明就大晒？

有圖=三星打手？咩邏輯嚟？
我上面嘅圖仲有iPhone同sony新機，你點得出有圖=三星打手？
我喺手機台po過大把唔同機嘅圖啦
自己入iOS/三星圍爐post睇下我係咪三星打手
講嘢都冇邏輯弱撚智客觀嘢有得計就你唔明，講唔贏又屈人打手

我仲有部arc s

用緊Apple iPhone 7
想用部Android做工作用途

想當年既Xperia z同z ultra真係好撚靚

呢下真係自己攞黎
成日收收埋埋 以為自己靠個樣就大把人買
擠牙膏學iphone
sell 影相又油畫
係近年幾部叫做好d
但市佔已經低
我朋友用完z1p 轉三星都話永不錄用
rom 寫得差 成日一打機就熱
個mon 又有時失靈

我細個個陣 懷疑佢收左其他手機廠錢
扮廢做配襯品

SONY機有個特點，永撚遠個SD讀卡係所有廠包尾，用快卡晒鳩氣

10 ii有冇巴絲訂咗？
胃信 胸澤都唔見有

蘋果算吧啦！
XR 128G＄6899 諗返起就想拆鳩佢招牌
賣咗成年既S3 Apple watch 賣＄6XXX吊佢老母 夠膽死話係啱啱最新推出
下册千字唔想講

重有A7 相機橫行緊

7 plus真係無敵
都係一出就用到家
不過個Mon開始變色黃黃地

Oled 咪又喺LG panel

XZP機背係鏡面，好撚正
不過罪大惡極最唔生性嘅係港版機升級永遠慢過人
當年全世界XZP都出咗Android 9 update, 港版等咗3個月都唔出，最後好似有人去咗消委會投訴先有得update

師兄，呢個係用瀏海遮住粒墨

你知唔知乜叫瀏海？

呢d叫瀏海既話
Sony呢部咪又係用瀏海遮住粒墨同條疤痕

係
同埋出機速度慢到…
個發佈會過咗咁耐都仲未出到xperia 1 mark2
結果我舊機壞咗，等唔到買咗xperia 1

我部47吋用左十年都未壞

之前個電腦mon用左十二年都唔壞，而家部電視都8年，仲好健壯。

幾型 但市面唔係買唔到？